文宣建議-極權主義

可以試下設計一下極權嘅文宣
大大隻用紅色字寫住

支持警察鎮壓學生
大學生是暴動源頭
林鄭無能 警察獨立
支持向反對聲音開槍
脅持林鄭 殲滅學生
愛黨就是愛國 不愛黨就是判國
斬人冇罪 示威有罪

跟住署名寫番
東江唔知乜柒第x小隊
愛黨愛國的福建幫上

既然藍屍咁愛國愛黨
其實可以幫佢哋宣傳
貼係d交通工具呀or路口當眼處

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警